# Traditional Chinese translation for scilab
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the scilab package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scilab\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2007-11-26 18:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-14 07:13+0000\n"
"Last-Translator: TzuYuan Lin <Unknown>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-02-15 09:52+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

msgid " Flushing starts for queued commands.\n"
msgstr " 排序中之指令開始更新 (flushing)\n"

#, c-format
msgid ""
"%s, at line %i of file %s\n"
"\t%s.\n"
msgstr ""
"%s, 行數:%i   檔案: %s\n"
"\t%s.\n"

#, c-format
msgid "%s: An error occurred: %s\n"
msgstr "%s: 錯誤產生: %s\n"

#, c-format
msgid "%s: Could not read Tcl Variable.\n"
msgstr "%s: 無法讀取 Tcl 變數.\n"

#, c-format
msgid "%s: Error TCL interpreter not initialized.\n"
msgstr "%s: TCL 直譯器未重置的錯誤.\n"

#, c-format
msgid "%s: Error main TCL interpreter not initialized.\n"
msgstr "%s:  TCL 主解譯器未初始化.\n"

#, c-format
msgid "%s: File %s not found.\n"
msgstr "%s: 找不到檔案 %s .\n"

#, c-format
msgid "%s: No more memory.\n"
msgstr "%s: 記憶體耗盡.\n"

#, c-format
msgid "%s: No such slave interpreter.\n"
msgstr "%s: 從 (slave)  解譯器不存在.\n"

#, c-format
msgid "%s: Slave interpreter already exists.\n"
msgstr "%s: Slave 解譯器已存在.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of input argument(s): %d to %d expected.\n"
msgstr "%s: 輸入參數之數目錯誤: 應為 %d 到 %d 之數.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of input argument(s): at least one expected.\n"
msgstr "%s: 輸入參數的數值錯誤: 至少要有一個.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of output argument(s): %d expected.\n"
msgstr "%s: 輸出參數數目錯誤: 應為 %d.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d or #%d: String expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 或 %d  輸入參數型態錯誤: 應為字串.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A Boolean expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為一布林數.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: A String expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d  輸入參數型態錯誤: 應為一字串.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: Matrix expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為矩陣.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong type for input argument #%d: String expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數型態錯誤: 應為字串.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong type for input argument #%d: String or vector of strings "
"expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 輸入參數型態錯誤: 應為字串或字串向量.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong value for input argument #%d: '%s' expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數數值錯誤: 應為 '%s'.\n"

msgid "&?"
msgstr "&?"

msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

msgid "Alpha Release"
msgstr "Alpha 版"

msgid "Beta Release"
msgstr "Beta 版"

#, c-format
msgid "Error %s while loading library %s"
msgstr "錯誤 %s (載入檔案 %s  時產生)"

#, c-format
msgid "Execution ends for %s"
msgstr "%s 執行結束"

#, c-format
msgid "Execution starts for %s"
msgstr "%s 開始執行"

msgid "Final Release"
msgstr "最終版"

#, c-format
msgid "Flushed execution ends for %s"
msgstr "更新後結束執行%s"

#, c-format
msgid "Flushed execution starts for %s - No option"
msgstr "更新後開始執行%s - 無選項"

#, c-format
msgid "Flushed execution starts for %s - seq"
msgstr "更新後開始執行%s - seq"

msgid "Flushing ends\n"
msgstr "刷新結束\n"

msgid "Impossible to set environment variable."
msgstr "無法設定環境參數."

msgid "Impossible to set system encoding."
msgstr "無法設定系統編碼"

msgid "Scilab TCL/TK module not installed.\n"
msgstr "Scilab TCL/TK   模組未安裝.\n"

#, c-format
msgid "TCL_EvalScilabCmd %s"
msgstr "TCL_EvalScilabCmd %s"

#, c-format
msgid "Tcl Error : %s\n"
msgstr "Tcl 錯誤 : %s\n"

#, c-format
msgid "Tcl Error: %s\n"
msgstr "TCL 錯誤: %s\n"

#, c-format
msgid ""
"Tcl Error: Error during the Scilab/TK init process. Error while loading %s: "
"%s\n"
msgstr "Tcl 錯誤: 在 Scilab/TK 重置程中發生錯誤. 載入 %s: %s 失敗\n"

#, c-format
msgid ""
"Tcl Error: Error during the Scilab/Tcl init process. Could not set SciPath: "
"%s\n"
msgstr "Tcl 錯誤: 在 Scilab/TK 重置程中發生錯誤. 尚未設定 SciPath: %s\n"

#, c-format
msgid "Tcl Error: Error during the TK initialization (Tk_Init): %s\n"
msgstr "Tcl 錯誤: 在 Scilab/TK 重置程中發生錯誤 (Tk_Init): %s\n"

#, c-format
msgid "Tcl Error: Error during the Tcl initialization (Tcl_Init): %s\n"
msgstr "Tcl 錯誤: 在 Scilab/TK 重置程中發生錯誤. (Tcl_Init): %s\n"

msgid "Tcl Error: Unable to create Tcl interpreter (Tcl_CreateInterp).\n"
msgstr "Tcl 錯誤: 在 Scilab/TK 重置程中發生錯誤. (Tcl_CreateInterpt).\n"

msgid "Tcl/TK interface disabled in -nogui mode.\n"
msgstr "Tcl/Tk 介面在 -nogui  模式下未啟用.\n"

msgid "Tcl/Tk interface not loaded."
msgstr "Tcl/Tk 介面未載入."

msgid ""
"The SCI environment variable is not set.\n"
"TCL initialisation failed !\n"
msgstr ""
"SCI 環境變數未被設定.\n"
"TCL 重置失敗 !\n"

msgid ""
"The SCI environment variable is not set.\n"
"Tcl initialisation failed !\n"
msgstr ""
"SCI 環境變數未被設定.\n"
"Tcl 重置程序失敗 !\n"

msgid "This function doesn't work with Complex.\n"
msgstr "此函數無法用於複數.\n"

msgid ""
"Unable to find Tcl initialisation scripts.\n"
"Check your SCI environment variable.\n"
"Tcl initialisation failed !"
msgstr ""
"找不到 Tcl 重置的描述程序.\n"
"檢查你的 SCI 環境變數.\n"
"Tcl 重置程失敗 !"

msgid "Unknown Release"
msgstr "未知版本"

msgid "Updating, please wait"
msgstr "更新中,  請等一下"

msgid "Variable too long.\n"
msgstr "變數太長.\n"

msgid "Warning: Problem(s) with TCL/TK interface. Interface not enabled.\n"
msgstr "警告: TCL/TK 介面問題. 介面未啟用.\n"

msgid "Warning: Too many callbacks in queue!\n"
msgstr "警告: 序列中已有太多回呼 (callback)在等待中!\n"

msgid "[] doesn't work with Tcl/Tk.\n"
msgstr "[] 無法在 Tcl/Tl 中使用.\n"
